今次件事可以觀察得出政府好怕金融體系受到動搖

捉唔捉到今次機會靠大家

一齊隊冧佢

不要說：政府以經濟打壓異見者
試著說：政府隨意沒收資產